<注意！！！> 727 元朗反黑活動開始俾人抹黑

Whatsapp 收到下面段野 .. 大家睇路
---------
📣 *請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣*

連登仔黑衣人計劃假借由鍾建平發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行大遊行，在遊行期間佔據元朗大馬路，癱瘓整個元朗區，目的係進入元朗各鄉村大事破壞，進行復仇

連登仔已於網上發佈詳細計劃以元朗朗屏邨為當日據點，（行動及物資補充基地），因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，佢哋辦事處會作行動策劃及物資基地，過去遊行民主黨立法會議員，均在最前線保護示威者，今次佢哋一如已往已經答應全力支援連登仔

已有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地（不過暫未公開會址）

♦連登仔已聯結黑衣勇武派以「民間守衛隊」名義，計劃進入元朗各圍村，已開名針對 *南邊圍* 拆祠堂、起山墳及放火燒村

*（「民間守衛隊」已講得出做得到，拆咗何君堯雙親墓地）*
🚨已經響起警號，佢哋真係連先人都唔放過🚨

連登勇武仔已表明會在星期六之前進入元朗市區踩線，記錄區內所有閉路電視，方便行動期間用噴漆破壞所有閉路電視；另外會到區內向店舖借地方放武器物資

*大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，佢哋就係勇武仔，大家記得開電話拍攝，因為佢哋會於網上公開區內保安設施位置，不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想*

強烈建議元朗居民早幾日買定糧食係屋企，因為星期六元朗絕不安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時正要鎖好門戶及留在家中。若要外出，要預週日早上先有機會回家，因為過往黑衣示威佔路會癱瘓主要道路，再入黑與警察衝突，清場多在凌晨較後時間，竪日早上才回復平靜

*剛過去於上環區黑衣不只單單扔磚、更有通渠水及放火燒雜物，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，分分鐘會扔磚入屋，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免被掟中*

🔻 *強烈建議元朗商舖/住宅大樓，當天全日落閘/不營業，以免無辜受牽連*

🔻 *現在遊行大哂，警察都無能力反對，反對又被批評打壓，舉辦元朗遊行的人有立法會議員撐腰，示威者做任何事都係違法達義，大家可以睇到過去遊行，黑衣人會即時搶犯，所以大家有心理準備，示威者如果破壞咗您大廈或屋企任何物品，警察都唔可以執法，而您報案只會被包圍*

而家除咗深藍仲有邊個會信呢段嘢

中間派掛我都唔知
香港地有啲豬仔比較蠢

三毛

一班元朗親戚係咁問 我大把人信 仆佢個臭街呢篇嘢嗰條撚樣正一打靶有文有路咁

你就係抺黑個個人囉

弱智

屌你起底望下先啦。

真 元朗群組一早流傳晒
真係抹黑

點解元朗就唔去得, 你元朗獨立左?而家係元朗國?
保家衛國?你係差佬定解放軍先

理撚佢, 一定要去

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反黑大遊行,劍指醜陋黑政權

大家出黎,抗爭最終目標係要拉倒成個鄉黑政權

呢度都好多鬼去煽動D根本唔會做既事